{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039042",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D200356",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피말리(Marly)"
    },
    "text": "「コーヒーマーリー(Marly)\\n\n江原道束草市校洞1021-10\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:00~24:00、年中無休、64席/ 部屋:部屋なし、束草の雰囲気の良いカフェ「コーヒーマーリー(Marly)」。 束草に位置する「コーヒーマーリー(Marly)」はモダンで洗練されたインテリアのカフェで、リラックスできる場所を提供する。 様々な種類のコーヒーやデザート、食事(とんかつ)まで幅広いメニューを提供しており、便利でもある。 2階建ての建物になっており、テラスから眺める全景も観賞できる場所。 束草でしばらく休む場所を探しているなら、「コーヒーマリ(Malry)」を訪れることをおすすめする",
    "QA": [
        {
            "question": "コーヒーマーリーは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "コーヒーマーリーは10:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーマーリーは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、コーヒーマーリーは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーマーリーは何席ありますか？",
            "answer": "コーヒーマーリーには64席あります。"
        },
        {
            "question": "コーヒーマーリーには個室はありますか？",
            "answer": "残念ながら、コーヒーマーリーには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "コーヒーマーリーのメニューにはどんな種類のコーヒーがありますか？",
            "answer": "コーヒーマーリーのメニューには様々な種類のコーヒーがあります。"
        },
        {
            "question": "コーヒーマーリーのメニューにはどんなデザートがありますか？",
            "answer": "コーヒーマーリーのメニューには様々なデザートがあります。"
        },
        {
            "question": "コーヒーマーリーのメニューには食事もありますか？",
            "answer": "はい、コーヒーマーリーのメニューには食事もあります。とんかつも提供しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーマーリーはどのような雰囲気のカフェですか？",
            "answer": "コーヒーマーリーはモダンで洗練されたインテリアのカフェで、リラックスできる場所です。"
        },
        {
            "question": "コーヒーマーリーはどんな眺めが楽しめますか？",
            "answer": "コーヒーマーリーのテラスからは束草の全景を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "束草で休憩する場所を探している方におすすめのカフェはありますか？",
            "answer": "はい、束草で休憩する場所を探している方にはコーヒーマーリーをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 409
    }
}